陳雲：種種跡象顯示，老共聽了陳雲的勸告，為了共匪國自身的利益，準備撤回逃犯條例

陳雲：種種跡象顯示，老共聽了陳雲的勸告，為了共匪國自身的利益，準備撤回逃犯條例及司法互助條例修訂。共匪國在這個時候丟失香港這個中立地區，足以致命。
各位醒定。這種大事，沒立法會的事，立法會今後也沒有角色可言。
（按：共匪國可以派公安來香港直接執法捉拿的，香港保安局要默許，海關要放行。共匪國要逃犯引渡條例和司法互助條例來把撚mer？打草驚蛇，扮mut撚嘢清高？
香港有條撚政治犯啊？共匪國日日講的港獨派，100%是共匪自己人，收錢收西玩港獨，引渡返大陸貪屌西party大D mer。）

陳雲成日扮屌中共 暗地裡不斷幫中共

吓，而家行緊plan C 啦喎

中又認屎認屁，唔中又話唔聽佢講導致奶嘢